乜你唔係Janice嗰個朋友Wilson咩

有冇巴打試個有陌生人喺FB畀唔知邊個Janice誤導咗你係Wilson然後ADD咗你?

申脷：試過3次